* Proyecto desarrollado con React y Redux *
1.- Verificar que el backend haya sido inicializado y que esté corriendo en puerto 4000
2.- Dentro de un terminar ejecutar: npm start
3.- Ir a: http://localhost:3000/